返工好悶，有冇好既電台節目介紹下

是咁的，返工日日對電腦做差唔多既野
而我公司係容許帶耳機做野的
但我聽歌都聽到悶。。。
平時都會睇下 早霸王 同 香蕉

試下睇美劇?
順便學下英文吖嘛

BBC radio

今日都down咗個電台app諗住返工做野聽
有咩好推介唔好咁悶又可以學下野
又唔好咁深奧驚做野分心

我間公司係唔比睇電話但可以用耳機
睇劇就一定唔得啦